侵侵對中國5500億中國貨再加5%關稅

中美貿易戰進一步升級，中國周五(23日)公布對750億美元美國貨，分批加徵5%至10%關稅後，美國總統特朗普在美股收市後反擊，宣布原定9月1日起向3,000億美元中國貨徵收的10%關稅，調升至15%；而原定10月1日起向2,500億美元中國貨徵收的25%關稅，也進一步調升至30%。

特朗普在Twitter發表措辭強硬貼文，指中國和很多其他國家多年來一直在貿易、盜取知識產權等方面佔便宜，導致美國每年從中國損失數千億美元，而且情況就像無底深潭般看不到盡頭。他指過去的美國政府容許中方遠離公平與平衡貿易，已經成為美國納稅人的巨大負擔。

特朗普指自己作為美國總統，不能再讓這種事情發生，本着實踐公平貿易的精神，必須平衡非常不公平的貿易關係。他又提到中方周五不應宣布向美國貨再加徵關稅的反制措施，形容是出於政治動機。

買金 買金 我由1200usd 買到而家1530 有望短期上1900

香港隨時脫鈎 買金保平安